其實點解大家仲唔推行動post?

定大家已經準備好講句天滅中共都要比人捉同監禁10年？

5毛